西瓜恩出黎一陣好似就黎斷氣咁

又慢跑兩步要彎腰抖抖

hea撚到

似有心冇力

死廢老

尊重下老人家

仲廢老過我